最終回！ 泛民應否總辭大辯論！ 高達順風耳 2020年8月31日

高達順風耳 2020年8月31日
| 最終回！ 泛民應否總辭大辯論！

香港花生
209K subscribers

主持：梁翊婷
嘉賓：陳堡明、蘇逸恒

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

又黎
你班議員想點就點啦，23/9都復課你仲係度傾去留